我好慚愧...同個fd搶女..

是咁的..我個fd係一個聚會入面帶左條女黎..
我對佢有意思 咁我就私底下同佢日日傾..
有一日無意間知道原來個fd都鍾意條女
今日仲約左個fd出黎傾..佢仲同我講話我同條女比我重要d,話我地識左已經三年
仲要係超fd果隻..

我聽到之後好慚愧...我本身仲諗住為左條女而同佢絕交..唉 我係咪一個大仆街

叫雞都好爭

老實講 係

唔係諗住同條女結婚既話就係
為左一時既開心 放棄一世既兄弟
你都算係男人中既垃圾
邊個做你既朋友就真係唔好彩

你無同你fd講你鐘意左佢fd先，你就已經輸左
邊個遲講邊個就會內疚

有異性無人性咪你呢d仆街
淨係識用碌鳩諗野

女岀面大把，但好朋友真係好難搵，
一定好難受㗎啦，仆街樓主你自己揀啦

唉 你真係仆街黎

兩王一后啦
有咩好爭

可能你個fd突登咁講令到你自己放棄
咁佢就得米

垃圾

咁我又唔會放棄

一齊食唔得咩

個女仔根本唔中意你地任何一個
不必多想

樓主一世

如果我係諗住同條女結婚呢

ON9飛撚左條女 你同番你個FD一齊啦

可能我年紀大啦 呢個情況我覺得兄弟緊要過女人

除非你地已經一齊左一段時間 咁就先要有承擔d 將自己女人同屋企人擺第一

認同，好朋友真係粉紅色乳頭

我諗你地講得啱...不過有冇得兩樣都要

弟兄如手足 女人如衣服 你屌完咪比佢執下二攤當打和

咁我又唔係想咁...

轉溝你個兄弟算啦

hi primary school chicken